大家覺得“來港易”會唔會吸引一班大陸人黎香港打疫苗？

而家大陸人淨係打得國產貨
所以接種率極低
香港有Biontech,仲要係德國貨
如果大陸加Biontech係國產
一定狗衝落黎

要對身份證，當然唔排除外判工 / 好黃的公墓員 HEA做